8月5日阻塞陸路交通 一齊討論班暴徒會點做

轉貼

職業司機再提醒各位

龍翔道黃大仙段會癱全東北九龍加新界東

至於西南九龍 紅隧難度高的話（太多行車線，空曠，無民居cover)

其實舊歐化位都係命脈

上面有何文田地鐵站 高山劇場 蕪湖街 四通八達 遊擊隊會好大優勢 而且效果會同紅隧口一樣

真係唔好咁做

相信龍翔道同紅隧口係最低消費

推